林鄭去深圳出席經濟特區40週年慶祝大會

上去記得講吓點解要搞個經濟特區

要唔要隔籬